一人一個比人追既恐怖經歷

試過鐘意得女仔,跟蹤佢翻學放學
記低佢既生活作息
然後明明唔係住果區
成日過去撞佢然後話自己住附近

最後有無一齊到。。想知

好有畫面

🤢🤢🤢堅驚呀

屌 開po又唔share

果陣住hall.....
個男仔住對面房...
我半夜3點起身去廁所...
我一開我房門就見到佢都開咗門同我say hi
我去完廁所番黎都仲見到佢企咗係佢房門口又同我say hi.....

嚇到我之後一番房就鎖門....好驚佢半夜會入黎我房....

利申:絲.....知咩事嘅...勿相認

比人拉咗啦

送完條女上巴士轉身見到佢，原來佢等左半日等我出現

lm睇故

可能佢想問你聽唔聽鬼故呢

先生 身分證鴉唔該

個fd係gay
試過跟佢鍾意嗰條仔返屋企
仲用本筆記mark低啲路線
勿相認

試過俾個女仔追 癡撚線追到走去用啲邪門野想得到我個心同個人 個陣諗住唔理佢會無左件事 搞搞下追足成半年 仲要癡線到走去查我幾時生日 個陣嚇撚到我想搵人做佢
真事 後尾決定我走 從此唔使再見到佢

住同一棟hall試過偷入我房拎我內衣褲 點知被我斷正

試過比知年長同學暗戀，日日都話要一齊返屋企，一齊行一齊坐車，上堂去廁所，都要企門口等我！
最後我叫我男朋友係門口接我放學，佢見到，佢發顛衝理我地到，大鬧姦夫淫婦

Fd搭fd gathering識既
當日無乜交流
事後佢問我fd拎我電話 私chat我
原來當日我做咩 講過咩
佢全部看在眼內 又聽哂
佢仲要話翻比我知
果下覺得佢勁似變態佬

之後佢知我翻咩工
又巾長水薜死都話順路 黎同我食個飯
我話無dinner time
仲收舖都黎探我 真係屌出聲
我係甘叫佢走
心諗 咪鬼阻住我收工
一日有客喺舖頭一日都唔收得

呢個好正

咁樣衰?比D同事知道曬

中三果年 比個中六嘅社長追
成日小息走上嚟搵我 叫我出去傾計
同埋果陣我都識一兩個中六嘅師兄
佢問咗佢地拎我電話號碼 仲日日轟炸我
重點係大家唔同台都搏命send SMS
生日果個月佢親手織咗條頸巾比我
一打開聞倒陣好臭嘅香水味
仲有 送左條茶晶 好撚大條 完全唔啱戴
升上一級之後佢消失咗
啲禮物我好似隔咗一排就掉晒

好多都好恐怖 真係好多死變態

有一兩個知道左 好彩係翻pt